HKT貼圖區12回 :四期生升格+想睇RESET更想睇制服の芽+田中美久解禁

[quote]
買!買!買!

Amazon傳送門︰

* 記住買AmazonJp限定

HKT48 10th Single 「キスは待つしかないのでしょうか？」

依d太耐 可以唔使買

見album就撳就岩

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

多田愛佳 2018年 カレンダー 壁掛け B2

Amazon︰

多田愛佳/夏と愛佳と、、、[DVD]

Amazon︰

上面可以唔買 大家幫幫手買下面

多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

睇到個封面都要買啦

自己開完都覺得標題太長